<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rdf:RDF
   xmlns:adms="http://www.w3.org/ns/adms#"
   xmlns:clvapit="https://w3id.org/italia/onto/CLV/"
   xmlns:dcat="http://www.w3.org/ns/dcat#"
   xmlns:dct="http://purl.org/dc/terms/"
   xmlns:foaf="http://xmlns.com/foaf/0.1/"
   xmlns:owl="http://www.w3.org/2002/07/owl#"
   xmlns:poiapit="https://w3id.org/italia/onto/POI/"
   xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#"
   xmlns:rdfs="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#"
   xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#"
   xmlns:vcard="http://www.w3.org/2006/vcard/ns#"
   xmlns:xkos="http://rdf-vocabulary.ddialliance.org/xkos#"
>
<<<<<<< HEAD
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/onto/POI/POIcategoryIdentifier">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification">
=======
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_7_geographical">
    <dct:identifier>cat_7</dct:identifier>
    <skos:prefLabel xml:lang="de">Geographischer Sektor</skos:prefLabel>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Geographical</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore geografico</skos:prefLabel>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Geographical</skos:prefLabel>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="it">Settore geografico</poiapit:POIcategoryName>
    <clvapit:hasRankOrder>1</clvapit:hasRankOrder>
    <poiapit:POIcategoryIdentifier>cat_7</poiapit:POIcategoryIdentifier>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    <skos:notation>cat_7</skos:notation>
    <skos:definition xml:lang="it">Rientrano in questa categoria tutti i punti di interesse connessi al settore geografico quali incroci, strade, aree residenziali, aree industriali, isole, siti naturalistici, ecc.</skos:definition>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_8_publicservice">
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <dct:identifier>cat_8</dct:identifier>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore altri servizi pubblici</skos:prefLabel>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Other public services</poiapit:POIcategoryName>
    <clvapit:hasRankOrder>1</clvapit:hasRankOrder>
    <skos:notation>cat_8</skos:notation>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    <skos:definition xml:lang="it">Rientrano in questa categoria tutti quei punti di interesse che sono connessi a generici servizi pubblici quali per esempio trasporti pubblici, bagni pubblici, bancomat, filiali di banche, sportelli postali, cestini della spazzatura, centri di raccolta rifiuti, ospedali, veterinari, ecc.</skos:definition>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="it">Settore altri servizi pubblici</poiapit:POIcategoryName>
    <poiapit:POIcategoryIdentifier>cat_8</poiapit:POIcategoryIdentifier>
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Other public services</skos:prefLabel>
    <skos:prefLabel xml:lang="de">Sonstige öffentliche Dienstleistungen</skos:prefLabel>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://spcdata.digitpa.gov.it/browse/page/Amministrazione/agid">
    <dct:identifier>agid</dct:identifier>
    <rdf:type rdf:resource="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Agent"/>
    <rdf:type rdf:resource="http://xmlns.com/foaf/0.1/Agent"/>
    <foaf:name xml:lang="it">Agenzia per l'Italia Digitale</foaf:name>
    <foaf:name xml:lang="en">Italian Digital Agency</foaf:name>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/Standard">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_5_automotive">
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <skos:definition xml:lang="it">Rientra in questa categoria tutti i punti di interesse connessi al settore automobilistico quali per esempio, saloni automobilistici, benzinai, parcheggi, centri per il lavaggio auto, stazioni per ricariche elettriche auto, ecc.</skos:definition>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="it">Settore automobilistico</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore automobilistico</skos:prefLabel>
    <skos:prefLabel xml:lang="de">Automobilsektor</skos:prefLabel>
    <dct:identifier>cat_5</dct:identifier>
    <clvapit:hasRankOrder>1</clvapit:hasRankOrder>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    <skos:notation>cat_5</skos:notation>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Automotive</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Automotive</skos:prefLabel>
    <poiapit:POIcategoryIdentifier>cat_5</poiapit:POIcategoryIdentifier>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification">
    <dct:type rdf:resource="http://purl.org/adms/assettype/CodeList"/>
    <rdfs:label xml:lang="en">Point of Interest Category Classification</rdfs:label>
>>>>>>> 35ac7c10c2f8fcfd1100f32ad243e7e7e4f359ad
    <dct:publisher rdf:resource="http://spcdata.digitpa.gov.it/browse/page/Amministrazione/agid"/>
    <dct:type rdf:resource="http://purl.org/adms/assettype/CodeList"/>
    <rdf:type rdf:resource="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Dataset"/>
    <dct:language rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/language/ENG"/>
    <dcat:distribution rdf:resource="http://dati.gov.it/data/resource/Distribution/POICat_CSV"/>
    <dcat:keyword xml:lang="en">Point of Interest</dcat:keyword>
    <dct:title xml:lang="it">Vocabolario Controllato Categorie Punti di Interesse</dct:title>
    <dct:creator rdf:resource="http://dati.gov.it/data/resource/Amministrazione/td_PCM"/>
    <rdfs:label xml:lang="it">Classificazione delle categorie dei punti di interesse</rdfs:label>
    <dct:creator rdf:resource="http://spcdata.digitpa.gov.it/browse/page/Amministrazione/agid"/>
    <adms:representationTechnique rdf:resource="http://purl.org/adms/representationtechnique/SKOS"/>
    <dcat:distribution rdf:resource="http://dati.gov.it/data/resource/Distribution/POICat_JSON_LD"/>
    <dcat:distribution rdf:resource="http://dati.gov.it/data/resource/Distribution/POICat_RDF_XML"/>
    <dct:description xml:lang="en">Classification of the categories of the point of interest. The classification is based on the first level of the classification proposed by Open Street Map. The translations in Germany were provided by Ivo Planoetscher of the Autonomous Province of Bolzano</dct:description>
    <dct:subject rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/251915"/>
    <dct:accrualPeriodicity rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/IRREG"/>
    <dcat:keyword xml:lang="en">Sector</dcat:keyword>
    <dct:issued rdf:datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date">2017-10-20</dct:issued>
    <dcat:keyword xml:lang="it">Categoria</dcat:keyword>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme"/>
    <owl:versionInfo>0.2</owl:versionInfo>
    <dcat:keyword xml:lang="it">Punti di Interesse</dcat:keyword>
    <dct:description xml:lang="it">Classificazione delle categorie dei punti di interesse. La classificazione è basata su sul primo livello della classificazione proposta da Open Street Map. Le traduzioni in tedesco sono state fornite da Ivo Planoetscher della Pronvicia Autonoma di Bolzano</dct:description>
    <dct:modified rdf:datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date">2018-03-13</dct:modified>
<<<<<<< HEAD
    <dct:rightsHolder rdf:resource="http://spcdata.digitpa.gov.it/browse/page/Amministrazione/agid"/>
=======
    <dct:language rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/language/DEU"/>
    <dcat:theme rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/EDUC"/>
    <dcat:keyword xml:lang="it">Settore</dcat:keyword>
    <dcat:theme rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/REGI"/>
    <dct:language rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/language/ENG"/>
    <dct:language rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/language/ITA"/>
    <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/ns/adms#Asset"/>
    <rdfs:comment xml:lang="it">Classificazione delle categorie dei punti di interesse. La classificazione è basata su sul primo livello della classificazione proposta da Open Street Map. Le traduzioni in tedesco sono state fornite da Ivo Planoetscher della Pronvicia Autonoma di Bolzano</rdfs:comment>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme"/>
    <dct:issued rdf:datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date">2017-10-20</dct:issued>
    <dct:description xml:lang="en">Classification of the categories of the point of interest. The classification is based on the first level of the classification proposed by Open Street Map. The translations in Germany were provided by Ivo Planoetscher of the Autonomous Province of Bolzano</dct:description>
>>>>>>> 35ac7c10c2f8fcfd1100f32ad243e7e7e4f359ad
    <dct:conformsTo rdf:resource="http://dati.gov.it/data/resource/Standard/SKOS"/>
    <dcat:contactPoint rdf:resource="http://dati.gov.it/data/resource/ContactPoint/voc_AgID"/>
    <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
    <dcat:distribution rdf:resource="http://dati.gov.it/data/resource/Distribution/POICat_RDF_Turtle"/>
    <dcat:theme rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/REGI"/>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/ns/adms#Asset"/>
    <dcat:keyword xml:lang="en">Category</dcat:keyword>
    <dcat:keyword xml:lang="it">Settore</dcat:keyword>
    <dcat:theme rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/EDUC"/>
    <rdfs:comment xml:lang="it">Classificazione delle categorie dei punti di interesse. La classificazione è basata su sul primo livello della classificazione proposta da Open Street Map. Le traduzioni in tedesco sono state fornite da Ivo Planoetscher della Pronvicia Autonoma di Bolzano</rdfs:comment>
    <dct:language rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/language/ITA"/>
    <xkos:numberOfLevels>1</xkos:numberOfLevels>
    <dct:language rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/language/DEU"/>
    <rdfs:comment xml:lang="en">Classification of the categories of the point of interest. The classification is based on the first level of the classification proposed by Open Street Map. The translations in Germany were provided by Ivo Planoetscher of the Autonomous Province of Bolzano.</rdfs:comment>
    <dct:title xml:lang="en">Point of Interest Category Controlled Vocabulary</dct:title>
    <rdfs:label xml:lang="en">Point of Interest Category Classification</rdfs:label>
    <dct:identifier>agid:D.1</dct:identifier>
    <dcat:distribution rdf:resource="http://dati.gov.it/data/resource/Distribution/POICat_XLSX"/>
  </rdf:Description>
<<<<<<< HEAD
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_1_entertainment">
    <clvapit:hasRankOrder>1</clvapit:hasRankOrder>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore intrattenimento</skos:prefLabel>
    <skos:notation>cat_1</skos:notation>
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <poiapit:POIcategoryIdentifier>cat_1</poiapit:POIcategoryIdentifier>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="it">Settore intrattenimento</poiapit:POIcategoryName>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Entertainment</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Entertainment</skos:prefLabel>
    <skos:definition xml:lang="it">Rientrano in questa categoria tutti i punti di interesse connessi all'intrattenimento come zoo, discoteche, pub, teatri, acquari, stadi, casino, parchi divertimenti, ecc.</skos:definition>
    <dct:identifier>cat_1</dct:identifier>
    <skos:prefLabel xml:lang="de">Unterhaltungssektor</skos:prefLabel>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/issued">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/data/resource/Distribution/POICat_RDF_XML">
=======
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/data/resource/Distribution/POICat_XLSX">
    <dct:description xml:lang="it">Questa è la distribuzione XLSX del dataset Linked Open Data del vocabolario controllato sulle categorie dei punti di interesse</dct:description>
    <rdf:type rdf:resource="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Distribution"/>
    <dct:title xml:lang="it">Distribuzione XLSX vocabolario controllato categorie punti di interesse </dct:title>
    <dct:description xml:lang="en">This is the distribution in XLSX of the Linked Open Dataset of the Point Of Interest Categories controlled vocabulary </dct:description>
    <dct:format rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/XLSX"/>
    <dcat:accessURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification"/>
    <dct:title xml:lang="en">CSV distribution of the Point of Interest Categories controlled vocabulary</dct:title>
    <dcat:downloadURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification/poi-category-classification.xlsx"/>
    <dct:license rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/licences/A21_CCBY40"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/data/resource/Distribution/POICat_RDF_XML">
    <dct:title xml:lang="it">Distribuzione RDF/XML vocabolario controllato categorie punti di interesse </dct:title>
    <dct:description xml:lang="en">This is the distribution in RDF/XML of the Linked Open Dataset of the Point Of Interest Categories controlled vocabulary </dct:description>
    <dcat:accessURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification"/>
    <dct:license rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/licences/A21_CCBY40"/>
>>>>>>> 35ac7c10c2f8fcfd1100f32ad243e7e7e4f359ad
    <dct:description xml:lang="it">Questa è la distribuzione RDF/XML del dataset Linked Open Data del vocabolario controllato sulle categorie dei punti di interesse</dct:description>
    <rdf:type rdf:resource="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Distribution"/>
    <dct:license rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/licences/A21_CCBY40"/>
    <dct:format rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/RDF_XML"/>
    <dct:description xml:lang="en">This is the distribution in RDF/XML of the Linked Open Dataset of the Point Of Interest Categories controlled vocabulary </dct:description>
    <dcat:downloadURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification/poi-category-classification.rdf"/>
    <dct:title xml:lang="en">RDF/XML distribution of the Point of Interest Categories controlled vocabulary</dct:title>
    <dct:title xml:lang="it">Distribuzione RDF/XML vocabolario controllato categorie punti di interesse </dct:title>
    <dcat:accessURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification"/>
  </rdf:Description>
<<<<<<< HEAD
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_8_publicservice">
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Other public services</skos:prefLabel>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore altri servizi pubblici</skos:prefLabel>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="it">Settore altri servizi pubblici</poiapit:POIcategoryName>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Other public services</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:notation>cat_8</skos:notation>
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <poiapit:POIcategoryIdentifier>cat_8</poiapit:POIcategoryIdentifier>
=======
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_6_travel">
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Travel/Tourism</skos:prefLabel>
    <skos:notation>cat_6</skos:notation>
    <dct:identifier>cat_6</dct:identifier>
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore viaggi/turismo</skos:prefLabel>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Travel/Tourism</poiapit:POIcategoryName>
>>>>>>> 35ac7c10c2f8fcfd1100f32ad243e7e7e4f359ad
    <clvapit:hasRankOrder>1</clvapit:hasRankOrder>
    <skos:prefLabel xml:lang="de">Sonstige öffentliche Dienstleistungen</skos:prefLabel>
    <dct:identifier>cat_8</dct:identifier>
    <skos:definition xml:lang="it">Rientrano in questa categoria tutti quei punti di interesse che sono connessi a generici servizi pubblici quali per esempio trasporti pubblici, bagni pubblici, bancomat, filiali di banche, sportelli postali, cestini della spazzatura, centri di raccolta rifiuti, ospedali, veterinari, ecc.</skos:definition>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_7_geographical">
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore geografico</skos:prefLabel>
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Geographical</skos:prefLabel>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="it">Settore geografico</poiapit:POIcategoryName>
    <clvapit:hasRankOrder>1</clvapit:hasRankOrder>
    <skos:prefLabel xml:lang="de">Geographischer Sektor</skos:prefLabel>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Geographical</poiapit:POIcategoryName>
    <dct:identifier>cat_7</dct:identifier>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    <skos:definition xml:lang="it">Rientrano in questa categoria tutti i punti di interesse connessi al settore geografico quali incroci, strade, aree residenziali, aree industriali, isole, siti naturalistici, ecc.</skos:definition>
    <poiapit:POIcategoryIdentifier>cat_7</poiapit:POIcategoryIdentifier>
    <skos:notation>cat_7</skos:notation>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/license">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
<<<<<<< HEAD
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Agent">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_5_automotive">
    <skos:prefLabel xml:lang="de">Automobilsektor</skos:prefLabel>
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Automotive</skos:prefLabel>
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <poiapit:POIcategoryIdentifier>cat_5</poiapit:POIcategoryIdentifier>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    <skos:notation>cat_5</skos:notation>
    <skos:definition xml:lang="it">Rientra in questa categoria tutti i punti di interesse connessi al settore automobilistico quali per esempio, saloni automobilistici, benzinai, parcheggi, centri per il lavaggio auto, stazioni per ricariche elettriche auto, ecc.</skos:definition>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="it">Settore automobilistico</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore automobilistico</skos:prefLabel>
=======
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/data/resource/Distribution/POICat_CSV">
    <dct:format rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/CSV"/>
    <dct:title xml:lang="it">Distribuzione CSV vocabolario controllato categorie punti di interesse </dct:title>
    <dcat:downloadURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification/poi-category-classification.csv"/>
    <dct:title xml:lang="en">CSV distribution of the Point of Interest Categories controlled vocabulary</dct:title>
    <rdf:type rdf:resource="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Distribution"/>
    <dcat:accessURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification"/>
    <dct:license rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/licences/A21_CCBY40"/>
    <dct:description xml:lang="it">Questa è la distribuzione CSV del dataset Linked Open Data del vocabolario controllato sulle categorie dei punti di interesse</dct:description>
    <dct:description xml:lang="en">This is the distribution in CSV of the Linked Open Dataset of the Point Of Interest Categories controlled vocabulary </dct:description>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_1_entertainment">
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Entertainment</poiapit:POIcategoryName>
    <dct:identifier>cat_1</dct:identifier>
    <skos:notation>cat_1</skos:notation>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
    <poiapit:POIcategoryIdentifier>cat_1</poiapit:POIcategoryIdentifier>
    <skos:definition xml:lang="it">Rientrano in questa categoria tutti i punti di interesse connessi all'intrattenimento come zoo, discoteche, pub, teatri, acquari, stadi, casino, parchi divertimenti, ecc.</skos:definition>
    <skos:prefLabel xml:lang="de">Unterhaltungssektor</skos:prefLabel>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore intrattenimento</skos:prefLabel>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="it">Settore intrattenimento</poiapit:POIcategoryName>
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Entertainment</skos:prefLabel>
>>>>>>> 35ac7c10c2f8fcfd1100f32ad243e7e7e4f359ad
    <clvapit:hasRankOrder>1</clvapit:hasRankOrder>
    <dct:identifier>cat_5</dct:identifier>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Automotive</poiapit:POIcategoryName>
  </rdf:Description>
<<<<<<< HEAD
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_6_travel">
    <skos:prefLabel xml:lang="de">Reise-/Tourismussektor</skos:prefLabel>
    <poiapit:POIcategoryIdentifier>cat_6</poiapit:POIcategoryIdentifier>
    <skos:notation>cat_6</skos:notation>
=======
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_2_recreation">
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Leisure</skos:prefLabel>
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <dct:identifier>cat_2</dct:identifier>
    <skos:definition xml:lang="it">Rientrano in questa categoria tutti i punti di interesse connessi allo svago quali centri sportivi, giardini, parchi, centri benessere, ecc,</skos:definition>
    <skos:prefLabel xml:lang="de">Freizeitssektor</skos:prefLabel>
>>>>>>> 35ac7c10c2f8fcfd1100f32ad243e7e7e4f359ad
    <clvapit:hasRankOrder>1</clvapit:hasRankOrder>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Travel/Tourism</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore viaggi/turismo</skos:prefLabel>
    <skos:definition xml:lang="it">Rientrano in questa categoria tutti i punti di interesse connessi al settore dei viaggi e del turismo quali per esempio agenzie viaggi, strutture ricettive, centri di cambio valuta, info point per turisti, luoghi della cultura, luoghi freschi, ecc.</skos:definition>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="it">Settore viaggi/turismo</poiapit:POIcategoryName>
    <dct:identifier>cat_6</dct:identifier>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Travel/Tourism</skos:prefLabel>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
<<<<<<< HEAD
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/ns/dcat#contactPoint">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://spcdata.digitpa.gov.it/browse/page/Amministrazione/agid">
    <rdf:type rdf:resource="http://xmlns.com/foaf/0.1/Agent"/>
    <rdf:type rdf:resource="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Agent"/>
    <foaf:name xml:lang="en">Italian Digital Agency</foaf:name>
    <foaf:name xml:lang="it">Agenzia per l'Italia Digitale</foaf:name>
    <dct:identifier>agid</dct:identifier>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_2_recreation">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <clvapit:hasRankOrder>1</clvapit:hasRankOrder>
    <skos:definition xml:lang="it">Rientrano in questa categoria tutti i punti di interesse connessi allo svago quali centri sportivi, giardini, parchi, centri benessere, ecc,</skos:definition>
=======
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Leisure</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore svago</skos:prefLabel>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="it">Settore svago</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
>>>>>>> 35ac7c10c2f8fcfd1100f32ad243e7e7e4f359ad
    <poiapit:POIcategoryIdentifier>cat_2</poiapit:POIcategoryIdentifier>
    <skos:notation>cat_2</skos:notation>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore svago</skos:prefLabel>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="it">Settore svago</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Leisure</skos:prefLabel>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Leisure</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:prefLabel xml:lang="de">Freizeitssektor</skos:prefLabel>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
    <dct:identifier>cat_2</dct:identifier>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_3_food">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    <dct:identifier>cat_3</dct:identifier>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="it">Settore cibo</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:notation>cat_3</skos:notation>
    <skos:definition xml:lang="it">Rientrano in questa categoria tutti i punti di interesse connessi al cibo quali per esempio ristoranti, fast food, bar, caffetterie, pizzerie, ecc.</skos:definition>
    <poiapit:POIcategoryIdentifier>cat_3</poiapit:POIcategoryIdentifier>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Food</skos:prefLabel>
    <clvapit:hasRankOrder>1</clvapit:hasRankOrder>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore cibo</skos:prefLabel>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Food</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:prefLabel xml:lang="de">Lebensmittelsektor</skos:prefLabel>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/data/resource/Amministrazione/td_PCM">
    <dct:identifier>PCM</dct:identifier>
    <rdf:type rdf:resource="http://xmlns.com/foaf/0.1/Agent"/>
    <rdf:type rdf:resource="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Agent"/>
    <foaf:name xml:lang="en">Digital Transformation Team</foaf:name>
    <foaf:name xml:lang="it">Team per la Trasformazione Digitale</foaf:name>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/data/resource/Distribution/POICat_XLSX">
    <dct:title xml:lang="en">CSV distribution of the Point of Interest Categories controlled vocabulary</dct:title>
    <dct:license rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/licences/A21_CCBY40"/>
    <dcat:accessURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification"/>
    <dct:format rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/XLSX"/>
    <dct:description xml:lang="it">Questa è la distribuzione XLSX del dataset Linked Open Data del vocabolario controllato sulle categorie dei punti di interesse</dct:description>
    <dct:description xml:lang="en">This is the distribution in XLSX of the Linked Open Dataset of the Point Of Interest Categories controlled vocabulary </dct:description>
    <rdf:type rdf:resource="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Distribution"/>
<<<<<<< HEAD
    <dcat:downloadURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification/poi-category-classification.xlsx"/>
    <dct:title xml:lang="it">Distribuzione XLSX vocabolario controllato categorie punti di interesse </dct:title>
=======
    <dct:license rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/licences/A21_CCBY40"/>
    <dct:description xml:lang="en">This is the distribution in RDF/turtle of the Linked Open Dataset of the Point Of Interest Categories controlled vocabulary </dct:description>
    <dcat:downloadURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification/poi-category-classification.ttl"/>
    <dct:format rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/RDF_TURTLE"/>
>>>>>>> 35ac7c10c2f8fcfd1100f32ad243e7e7e4f359ad
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#notation">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/modified">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/ns/dcat#distribution">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_4_shopping">
<<<<<<< HEAD
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Shopping</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore shopping/acquisti</skos:prefLabel>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
=======
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    <clvapit:hasRankOrder>1</clvapit:hasRankOrder>
    <poiapit:POIcategoryIdentifier>cat_4</poiapit:POIcategoryIdentifier>
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore shopping/acquisti</skos:prefLabel>
    <skos:notation>cat_4</skos:notation>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Shopping</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
    <dct:identifier>cat_4</dct:identifier>
>>>>>>> 35ac7c10c2f8fcfd1100f32ad243e7e7e4f359ad
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <skos:definition xml:lang="it">Rientrano in questa categoria tutti i punti di interesse connessi allo shopping quali per esempio, grande distribuzione, piccola distribuzione, mercati,  farmacie, agenzie immobiliari, ecc.</skos:definition>
    <dct:identifier>cat_4</dct:identifier>
    <skos:notation>cat_4</skos:notation>
    <clvapit:hasRankOrder>1</clvapit:hasRankOrder>
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Shopping</skos:prefLabel>
<<<<<<< HEAD
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="it">Settore shopping/acquisti</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:prefLabel xml:lang="de">Einkaufssektor</skos:prefLabel>
    <poiapit:POIcategoryIdentifier>cat_4</poiapit:POIcategoryIdentifier>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/accrualPeriodicity">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/data/resource/Distribution/POICat_CSV">
    <dcat:accessURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification"/>
    <dct:description xml:lang="en">This is the distribution in CSV of the Linked Open Dataset of the Point Of Interest Categories controlled vocabulary </dct:description>
    <dct:title xml:lang="it">Distribuzione CSV vocabolario controllato categorie punti di interesse </dct:title>
    <dct:license rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/licences/A21_CCBY40"/>
    <dct:format rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/CSV"/>
    <rdf:type rdf:resource="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Distribution"/>
    <dcat:downloadURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification/poi-category-classification.csv"/>
    <dct:description xml:lang="it">Questa è la distribuzione CSV del dataset Linked Open Data del vocabolario controllato sulle categorie dei punti di interesse</dct:description>
    <dct:title xml:lang="en">CSV distribution of the Point of Interest Categories controlled vocabulary</dct:title>
=======
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification/cat_3_food">
    <skos:prefLabel xml:lang="it">Settore cibo</skos:prefLabel>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    <dct:identifier>cat_3</dct:identifier>
    <skos:notation>cat_3</skos:notation>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="en">Food</poiapit:POIcategoryName>
    <skos:inScheme rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/poi-category-classification"/>
    <poiapit:POIcategoryIdentifier>cat_3</poiapit:POIcategoryIdentifier>
    <skos:prefLabel xml:lang="de">Lebensmittelsektor</skos:prefLabel>
    <rdf:type rdf:resource="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory"/>
    <skos:definition xml:lang="it">Rientrano in questa categoria tutti i punti di interesse connessi al cibo quali per esempio ristoranti, fast food, bar, caffetterie, pizzerie, ecc.</skos:definition>
    <poiapit:POIcategoryName xml:lang="it">Settore cibo</poiapit:POIcategoryName>
    <clvapit:hasRankOrder>1</clvapit:hasRankOrder>
    <skos:prefLabel xml:lang="en">Food</skos:prefLabel>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/onto/POI/POIcategoryName">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/onto/CLV/hasRankOrder">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
>>>>>>> 35ac7c10c2f8fcfd1100f32ad243e7e7e4f359ad
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/data/resource/Distribution/POICat_JSON_LD">
    <dct:title xml:lang="it">Distribuzione JSON-LD vocabolario controllato categorie punti di interesse </dct:title>
    <dct:description xml:lang="en">This is the distribution in JSON-LD of the Linked Open Dataset of the Point Of Interest Categories controlled vocabulary </dct:description>
    <dct:title xml:lang="en">JSON-LD distribution of the Point of Interest Categories controlled vocabulary</dct:title>
    <dct:format rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/JSON_LD"/>
    <rdf:type rdf:resource="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Distribution"/>
    <dct:description xml:lang="it">Questa è la distribuzione JSON-LD del dataset Linked Open Data del vocabolario controllato sulle categorie dei punti di interesse</dct:description>
    <dcat:downloadURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification/poi-category-classification.jsonld"/>
    <dct:license rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/licences/A21_CCBY40"/>
    <dcat:accessURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/ns/dcat#keyword">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrowerTransitive">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/creator">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/data/resource/Distribution/POICat_RDF_Turtle">
    <dct:format rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/RDF_TURTLE"/>
    <dct:description xml:lang="en">This is the distribution in RDF/turtle of the Linked Open Dataset of the Point Of Interest Categories controlled vocabulary </dct:description>
    <rdf:type rdf:resource="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Distribution"/>
    <dct:license rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/licences/A21_CCBY40"/>
    <dct:title xml:lang="en">RDF/Turtle distribution of the Point of Interest Categories controlled vocabulary</dct:title>
    <dct:title xml:lang="it">Distribuzione RDF/Turtle vocabolario controllato categorie punti di interesse </dct:title>
    <dct:description xml:lang="it">Questa è la distribuzione RDF/Turtle del dataset Linked Open Data del vocabolario controllato sulle categorie dei punti di interesse</dct:description>
    <dcat:downloadURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification/poi-category-classification.ttl"/>
    <dcat:accessURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Standard">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/subject">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
<<<<<<< HEAD
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2006/vcard/ns#fn">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
=======
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
>>>>>>> 35ac7c10c2f8fcfd1100f32ad243e7e7e4f359ad
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/data/resource/Standard/SKOS">
    <dct:description>The Simple Knowledge Organization System (SKOS) is a common data model for sharing and linking knowledge organization systems via the Web</dct:description>
    <rdf:type rdf:resource="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Standard"/>
    <rdf:type rdf:resource="http://purl.org/dc/terms/Standard"/>
    <dct:title>Simple Knowledge Organization System - SKOS</dct:title>
    <dct:identifier>SKOS</dct:identifier>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/title">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/data/resource/ContactPoint/voc_AgID">
    <vcard:hasEmail rdf:resource="mailto:info@dati.gov.it"/>
    <rdf:type rdf:resource="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Organization"/>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2006/vcard/ns#Kind"/>
    <vcard:fn>banche dati e open data</vcard:fn>
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2006/vcard/ns#Organization"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
<<<<<<< HEAD
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/onto/CLV/hasRankOrder">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
=======
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Organization">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/data/resource/Distribution/POICat_JSON_LD">
    <dct:description xml:lang="en">This is the distribution in JSON-LD of the Linked Open Dataset of the Point Of Interest Categories controlled vocabulary </dct:description>
    <rdf:type rdf:resource="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Distribution"/>
    <dct:description xml:lang="it">Questa è la distribuzione JSON-LD del dataset Linked Open Data del vocabolario controllato sulle categorie dei punti di interesse</dct:description>
    <dcat:downloadURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification/poi-category-classification.jsonld"/>
    <dct:title xml:lang="en">JSON-LD distribution of the Point of Interest Categories controlled vocabulary</dct:title>
    <dct:title xml:lang="it">Distribuzione JSON-LD vocabolario controllato categorie punti di interesse </dct:title>
    <dct:format rdf:resource="http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/JSON_LD"/>
    <dct:license rdf:resource="https://w3id.org/italia/controlled-vocabulary/licences/A21_CCBY40"/>
    <dcat:accessURL rdf:resource="https://raw.githubusercontent.com/italia/dati-semantic-assets/master/VocabolariControllati/poi-category-classification"/>
>>>>>>> 35ac7c10c2f8fcfd1100f32ad243e7e7e4f359ad
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/type">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://xmlns.com/foaf/0.1/Agent">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/rightsHolder">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/description">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Distribution">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/ns/dcat#accessURL">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/onto/POI/POIcategoryName">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/conformsTo">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://rdf-vocabulary.ddialliance.org/xkos#numberOfLevels">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/publisher">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://xmlns.com/foaf/0.1/name">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/Standard">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
<<<<<<< HEAD
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/identifier">
=======
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/publisher">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/onto/POI/POIcategoryIdentifier">
>>>>>>> 35ac7c10c2f8fcfd1100f32ad243e7e7e4f359ad
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="https://w3id.org/italia/onto/POI/PointOfInterestCategory">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/ns/dcat#downloadURL">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/language">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2002/07/owl#versionInfo">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://purl.org/dc/terms/format">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Organization">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2006/vcard/ns#Kind">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://dati.gov.it/onto/dcatapit#Dataset">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2006/vcard/ns#hasEmail">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/ns/adms#representationTechnique">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broaderTransitive">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/ns/dcat#theme">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2006/vcard/ns#Organization">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class"/>
  </rdf:Description>
  <rdf:Description rdf:about="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower">
    <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Property"/>
  </rdf:Description>
</rdf:RDF>
